連登仔點睇古天樂嘅演技

依排成日講古天樂乜乜乜，不如大家講下佢演技點啦

我覺得佢做門徒個道友最好戲，或者係好似毒戰嗰種貪生怕死嘅角色都做得唔錯，反而做正經角色完全唔好睇

要改善咬字

肛門古天樂最好

冇乜演技，尤其係講對白真係好令人出戲

膠咗

佢要做D鳩角色先做得好, 太正經唔好

尋秦記, 門徒

膠到做唔到表情咁滯仲講咩演技

古天樂最鍾意, 又最有心機做就係奸人衰仔賤人角色.
門徒道友, 毒戰貪生怕死小人, 殺破狼2 買器官有錢佬, 圍城joker 癲佬
都睇到佢好享受又樂在其中
一做好人或喜劇就明顯無咁有神彩.

頭幾集同陶總管D戲
一邊做一邊忍笑個樣真係笑撚死

有個臨時演員隊酒呈食住肉叫佢飲
佢忍笑個樣

做囚犯最似